[1q題] 高質求秒

台灣女神小美同香港毒撚小明去日本旅行
小明定行程嗰陣問小美想去邊
小美話冇所謂
結果小美因為小明個行程冇去一個地方而大發脾氣
咁到底小明小美冇去邊度呢

冇所謂囉

你up乜

保證高質

連登仔請出招

日本

秒

屌你老母

冇去油麻地，因為渡邊麻友

廣州

咁低質嘅答案就想秒

.....

不如話冇去北極

秒!

唔識比反應 總之錯

冇去一個地方=邊度到冇去

一個地方

全部都錯

連登仔

地方名定景點名

地點

重未估到

推

渣ga

唉 2頁開估

屌 3頁開估

好慘 冇人理

象，因為象多嬲死蟻

你地班連登仔真係好廢

是撚但啦 冇人想估

DLLM小美 又話無所謂

機場

酒店

廁所

+1

Love hotel

錯晒

係一個日本地點

3頁開估

日本餐廳
因為小美係話冇鎖胃，即係想瘋狂食嘢

唔撚知呀

有創意但錯

木鹿大王

彈弓手